[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀

是咁的，隔離巴打推緊一個白宮聯署要求禁止執葉大律師何君堯申請入境美國/綠卡同埋簽證。

詳情睇呢度：
請大家幫下何君堯律師

要達到攬炒嘅效果，淨係簽個名係唔夠嘅！
所以我哋要將行動升級！

一人一信send 去美國國土安全部：

教學：
1.填寫個人資料

2.Suspected violation 揀 Terrorism Related

3.填返元朗事件發生地址，任何發生白衣人毆打市民嘅地方都可以

4.The complaint involves 揀 Both 之後填埋佢律師樓地址 地址自己公海搵啦

5.填埋何律師個人資料同埋住址就掂曬
都係嗰句，地址自己公海搵啦

6. 重點之中嘅重點！Additional Business or Individual 記得填Yes 然後報埋佢仔女

———————————————————————
時間關係，信件Template 都已經準備好！

何妖篇

We STRONGLY urge all relevant departments of the US to deny entry and citizenship application of Junius Ho-Kwan Yiu. Ho is a notorious terrorist and Chinese communist puppet in Hong Kong. It is VERY CLEAR that this man will not uphold America’s longstanding and precious democratic values and likely to spread China’s spying activities and totalitarian values in the US. On July 21st 2019, he has mobilized gang members to attack ALL innocent civilians and press in a train station, causing many injuries. THAT WAS A SERVERE TERRORIST ACT. He has admitted he knows the gang members involved and was found having dinner with them prior to the violent tragic. He has previously mentioned that anyone involved in political protests should be “killed mercilessly” and verbally attacked LGBT group.

———————————————————————
何妖仔仔篇

We STRONGLY urge all relevant departments of the US to deny entry and citizenship application of Conrad Ho-Jun Wang, son of Junius Ho-Kwan Yiu. As son of Junius Ho, we believe his entry to the US will pose a threat to the US as his father is a notorious terrorist and Chinese communist puppet in Hong Kong. It is VERY CLEAR that this man will not uphold America’s longstanding and precious democratic values and likely to spread China’s spying activities and totalitarian values in the US. On July 21st 2019, he has mobilized gang members to attack ALL innocent civilians and press in a train station, causing many injuries. THAT WAS A SERVERE TERRORIST ACT. He has admitted he knows the gang members involved and was found having dinner with them prior to the violent tragic. He has previously mentioned that anyone involved in political protests should be “killed mercilessly” and verbally attacked LGBT group.
———————————————————————
最後，何妖女女篇

We STRONGLY urge all relevant departments of the US to deny entry and citizenship application of Charlotte Ho Jun-Ying, daughter of Junius Ho-Kwan Yiu. As son of Junius Ho, we believe his entry to the US will pose a threat to the US as his father is a notorious terrorist and Chinese communist puppet in Hong Kong. It is VERY CLEAR that this man will not uphold America’s longstanding and precious democratic values and likely to spread China’s spying activities and totalitarian values in the US. On July 21st 2019, he has mobilized gang members to attack ALL innocent civilians and press in a train station, causing many injuries. THAT WAS A SERVERE TERRORIST ACT. He has admitted he knows the gang members involved and was found having dinner with them prior to the violent tragic. He has previously mentioned that anyone involved in political protests should be “killed mercilessly” and verbally attacked LGBT group.
——————————————————————
只要大家一人一信send 去國土安全部，相信何君妖距離世世代代享受大灣區榮耀只會越嚟越近！

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

請推上熱門呀！

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論
迫林鄭抽出何君妖出黎受就係中聯辦幕後動員
林鄭更加唔敢拉人

push

同場加映：

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

整合：

澳洲AUSTRALIA:

enquiries.hongkong@dfat.gov.au cc consular.hongkong@dfat.gov.au

英國UK:

hongkong.consular@fco.gov.uk

美國US:

acshk@state.gov

德國GERMANY:

info@hongkong.diplo.de

Canada:
hkong@international.gc.ca

New Zealand:
nzcghkg@biznetvigator.com

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

推

推到何氏含家返大陸

要唔要連埋資料來源寄

巴打好波！
我索性推你個PO算

第一部入主頁，然後揀邊個？

除左terrorism 可以自己揀Gang related
提下D keywords
Gang, armed, violence, organised crime syndicates,
講握手條片可以用
Video footage surfaced of pro-Beijing lawmaker Junius Ho, shaking hands with men in white and giving them the thumbs-up signal.

source: bbc
大家可以活用外媒既英文!!!

我要見律師

最尾可以加多句
//We are unable to link evidence here. Please refer to reputable International & HK media: BBC, CNN, Stand News, Apply Daily.//
因為HSI tip form 有1000 characters限制，所以不能詳述

Sorry 巴打們

第一部可以直接用下面條link 入tip form 介面

多謝巴打！推

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

推！！！！！要呢個死賤種生生世世代代共享大灣區榮耀

再推

Push

何妖一家永遠都要留係大灣區

愛國何君堯 一定要留大灣區做模範

聯署之餘，仲有依個

聯署唔夠!大家要幫手舉報何妖!

聯署要加埋一人一信先夠威力

佢話反對CIA

pish

人人都係攬炒巴

推到上太空

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

發夢見到有人將何太太個碑變成連農碑

光復香港

推啊

CY Leung 張曉明 王志民

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

office地址係咩……

我無嘢講

但佢要報美國地址 無海外

攬炒

支持

佢咁on9
就算比佢係大陸做官應該都無好下場

sent

改返d he she it 先。。

最後，何妖女女篇

We STRONGLY urge all relevant departments of the US to deny entry and citizenship application of Charlotte Ho Jun-Ying, daughter of Junius Ho-Kwan Yiu.As son of Junius Ho, we believe his entry to the US will pose a threat to the US as his father is a notorious terrorist and Chinese communist puppet in Hong Kong. It is VERY CLEAR that this man will not uphold America’s longstanding and precious democratic values and likely to spread China’s spying activities and totalitarian values in the US. On July 21st 2019, he has mobilized gang members to attack ALL innocent civilians and press in a train station, causing many injuries. THAT WAS A SERVERE TERRORIST ACT. He has admitted he knows the gang members involved and was found having dinner with them prior to the violent tragic. He has previously mentioned that anyone involved in political protests should be “killed mercilessly” and verbally attacked LGBT group.

咁少人推??
條仆街你地唔撚係想比佢走啊下???

光復香港
時代革命

點解咁少人推！舉報何妖啊！

推，大家幫手

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

If we burn
You burn with us

推呀

攬炒好！推推推